13/4 古巨基演唱會

公司派 但去唔到
Red door
44 section
第2行
$780 門票
價錢可異 pm me